[大肉腸] 想問雞珍同譚德塞有冇做過愛？？

日屌夜屌

係殘廁出黎比人影到

解你地對我私生活咁有興趣？